今日最紅既MVP究竟係娜娜定西瓜褲大叔？

大陸性交易娜娜雞：
西瓜褲：

所以呢
今日圍女廁條大媽叫乜撚名？
係咪世紀之謎？

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖